香港國父—黃之鋒

光復香港，時代革命!

係都梁天琦

梁天琦

you no gun!

呢句唔係梁天琦講嫁咩喂

香港要有一個孫中山

孫你老母
黃你老母
依家要一部高達反擊

立國先講la